# BoynerProject

5 Avrupa kentinin listesini içeren ve Open Weather Data API kullanarak yapılmış bir Hava Durumu Uygulaması

## Prerequisites
Both the CLI and generated project have dependencies that require Node 6.9.0 or higher, together with NPM 3 or higher.

Angular CLI

npm install -g @angular/cli
## Development server

Dev server için `ng serve` komutu Run edilmelidir.Daha sonra uygulamaya erişmek için browser üzerinden `http://localhost:4200/` adresine ulaşılmalıdır.


